又話侵侵係生意佬所以貪錢嘅？點解拜登仲大貪㗎

香港都市迷思：
1）兩黨共識
2）侵係生意佬所以只為自己利益
3）

仲有冇？

拜登都係生意佬, 識得利用公職影響力搵錢

trump empties his pocket to become the president
biden runs for president for money

要問下何韻詩先知

拜登冇做生意？

有做生意架
點解啲人成日講到只有侵侵係生意佬咁嘅

又話侵見錢開眼為自己利益嘅

窮人忽然有人俾一千萬你做衰野，其實都好難抗拒

反而有錢人就無咁易用錢收買到

侵本身都唔係共和黨主流，
以前係共和黨比較主張親共，
民主黨就得把口反。

上次投票係表現左美國人對兩黨傳統政棍既不滿。本來只係反建制表現，點知侵上左枱反而係對現競選承諾對現得最多既總統其中一位。 經濟表現仲要好好，如果唔係武肺，本來連任硬。

大把錢幾世都用唔曬啦 距係想留名青史 距自己講過最大偶像係雷根

侵侵個女婿

佢有612出糧

美國人唔鍾意外人講佢地，會反感

香港無地產霸權